有無90後巴絲係閒日放假行山嫁？

有無90後巴絲係閒日放假行山嫁？組團出發TG WAPP

日日落雨

我有興趣！

lm

留名

有

出左太陽啦 , 準備起行

報名

太熱

怕唔岩傾上到山好尷尬

行埋一邊自己睇風景

有興趣啊！留名先

閒日留名

樓主我地黎齊啦 開個tg group 先啦

既然樓主深潛緊 我代佢開住tg group 先啦

有興趣既留tg 我加曬你地入黎再傾

留個名先

有興趣 留名

LM